草船再借箭，不如同狗狗話元朗雞地有大量疑似爆炸品

年年圍村都燒煙花炮仗，我直覺覺得佢地有帶出城行街

push

有無報警撚

推到相關人士見到

pish